「撐醫護 撐消防 保民生」 集會有冇得諗？

連日來，醫護人員、消防（救護屬於消防）保護人民，盡忠職守，成績有目共睹。
只有人搞撐警會，但醫護、消防已經被割蓆，既然佢哋想要割蓆，就有需要「撐醫護 撐消防 保民生」。